巴塞下季波衫最終版曝光！新贊助商登場

在多次遭到提前曝光之後，巴塞下季波衫的最終版本終於出爐了。

根據足球裝備領域專業網站「footyheadlines」曝光的諜照，巴塞新賽季波衫的最終版本終於面世。

在此之前，巴塞新賽季波衫也曾不只一次被曝光，不過，在這些曝光的版本中，波衫胸前並沒有巴塞新贊助商日本樂天的標誌。

在本次的曝光版本中，波衫胸前終於有了贊助商的標誌。日本樂天集團的商標位於波衫正面中間位置，顏色為白色。整件波衫依然延續了巴塞傳統的紅藍色。藍色的背景下，波衫正面為紅色的豎條紋，這些條紋從中間向兩邊逐漸變窄。

在日本樂天標誌的上方，左側為波衫贊助商NIKE的標誌，右邊則是巴塞的球隊隊徽。衣領為圓領設計，周圍為黃色條紋的點綴。

波衫背部，依然是和正面相同的豎條紋設計，波衫正下方為聯合國兒童基金會的標誌。

有邊年巴塞件衫吾係紅藍色？

柒撚到咁

上季果件靚

前幾年作客 橙紅好靚

Barça kits for 17/18 season （rumour)

其實個贊助幾靚

撚太撚果個靚d

第二作客成件羅馬咁
作客幾靚

阿里巴巴最正

咬咬著得幾型

Nike真係好垃圾

歐國盃果陣全部一樣

呢隻直間好似早幾季
第二作客成件羅馬....

話時話樂天係咪近年賺好多? 估唔到日本公司會重返歐洲足球場
YOKOHAMA又係

好撚柒

第一眼睇錯Rakitic

圖三羅馬

06-09巴塞波衫最靚

巴塞不嬲柒㗎啦 足球界毒男隊

今季粉紅色個件靚到仆街